一人一個臨死前都唔會彌補到嘅遺憾

我睇下有冇相同嘅先

啱啱先發現自己嗰個完全唔值得作為遺憾

中寺田蘭世立，我

要前線幫我哋擋

你噏乜春

乜鳩

咁都問得出 此post已完

完你老味 咁佢係講到一嚿嚿嘛 一係你幫佢解釋

依加都未算遲

姐係要點？

我發覺樓主開post 都幾密 依個係你優點黎

好喇 完啦 樓主快啲死啦

Wow

巴打又係你
我答我答！
能夠見返佢我已經冇哂遺憾喇

唔想再見佢

對唔住所有前線
我保護唔到所有人

唔洗 因為唔係真淨係為你 仲有為自己 有支持已經好足夠

謝謝你我愛你哋啊手足

我無同你表到白

然後我就咁錯過左你

喂 肯死未呀 叫左成年春話要死都未死